一人一個星爺電影冷門「感動位」

磚先：

啱啱重睇零零發，一開始恭、喜、發、財四個介紹自己本領時，見到星爺將新發明好開心分享但皇帝唔識嘢大巴大巴咁打佢，最後仲畀啲門口狗奚落；睇完好感觸覺得身同感受，自己嘅長處得唔到上司賞識，將自己嘅青春白白浪費響一個錯嘅位置上面……

睇完好想喊

不過好彩佢娶咗個好太太

劉嘉玲響呢套戲入面好靚

見冇星爺Fans出現，我自己講多個：

上海灘賭聖最後一段講星爺用最後一個錢幣求丁力幫佢照顧如夢…

蘇乞兒
: 咦乜原來d 狗飯咁好食嫁

蘇乞兒同外賣仔

紫霞家姐出黎話佢成世人得一粒妹
跟住走去劈牛魔王

乜要架咩 ？

咩肉絲呀 係肉條呀

小姐，你找誰？（國語）

外賣仔點樣感動？

呢一段已經畀套戲嘅其他深刻位蓋過晒

係咪呀，都話重要關頭時候家姐緊係幫番個妹既

家姐係邊個演？

撻左揪提子仲提老母

撻咗我揪提子仲唔提老母

推

龍過雞年 最後跳舞果幕

食神

碗飯...好好味呀

望夫成龍 同吳君如拍嗰套 成套都睇到好心噏

上海灘賭聖
星仔同周大福講你真係我阿爺黎

上海灘賭聖
大軍最後反cup川島芳子
幫星仔反敗為勝

明明係熱門感動位

標題問冷門呀 清